自己啲兄弟姐妹靚仔/女過自己真係好撚灰

明明同一個老豆老母生，公平咩

次次親戚都會會讚我家姐好靚女 之後自動忽略我

錢七

叻過自己慘啲 每次同枱食飯個個掛住問佢讀書讀成點 讚佢大把前途 而我要坐係隔離扮唔care